唔該各大sales入一入黎

家中HKBN上網就到期，之前太撚慢。想轉其他公司，請各大sales出招

我都係就到期 留個名先

NowTV,電視,睇波優惠
網上行,寬頻轉台2X1000等優惠

Now TV將獨家直播2018<世界盃64場賽事>
跟埋隨身睇可以係手機睇直播,用緊樂視都有優惠
仲有英超西甲等體育賽事,
英美韓劇,中外電影,綜藝節目,兒童頻道等等

新安裝及現有客戶追加通行證
**歡迎查詢
Whatsapp:

或Telegram:

PCCW網上行優惠
歡迎查詢
Telegram:

網上行優惠可以介紹下

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow